返工返到好灰

有冇巴絲打返工返到好灰
做既野不停變 老闆今日要哩樣聽日要個樣
成日諗埋D無哩頭既野
去到Deadline前一分鐘都先話要改野
仲要一早send左比佢
佢就係唔覆你 你吹佢又唔係 唔吹佢又唔係
你有野要改 點解唔day1 就提出
次次都唔睇唔講
去到deadline先講

好想轉行 但唔知轉咩好

就新年仲有利是收

有

Add telegram互訴心中情

冇telegram呀我

Wechat
Line
Sms
Email